恆基leasing officer trainee 揮手區

聽聞係第一年搞，有冇人今日in jor或者準備in? 知唔知價位同career path

offer已出

No offer... fuck

咩價位？

其實請幾多人？自問in得ok

恆基最近好缺人，之於點解缺人你地諗下
利申：識人入面做

話就話leasing 洗唔洗做埋pm

唔知你講咩pm
不過發夢有人同我講，某部門既 supervisor位係12至15k左右，要ot到9點幾，無人既時候有ad hoc野做，可以話係做打雜
入面唔係睇你咩位，係睇你年資

巴打 你收到email 話reject?

I didnt receive an offer

Ongrad announced on their page that Henderson has given out all offers

I didn’t receive any emails from Henderson if this is what you meant

I just checked the facebook page, thx 巴打
搵工加油

有無人知請幾多人

痴線 supervisor 得12-15k
咁assistant/officer位幾多？

Received an email for another position in another company under Henderson Land group

佢有啲supervisor grade係真係得個名
實質似clerk仔

benefit我講埋比你聽都得
如無意外，
Education Benefit 7000
Medical Benefit 6500
大假 13日
包lunch

利申：做過恒基一年半 非leasing

巴打仲去唔去馬？

七月先開始搵工，仲要剩係報左呢個trainee leasing officer，咩都要試了...

幾錢人工

八個月既trainee program
有幾多狗肉成份你自己諗

Btw, 成件事似係幫OnGrad呢個平台打響頭炮

講真咪即係assistant leasing officer，不過on9在因為俾左ongrad搞，多左好多人爭，同埋interview多左兩round

ALO不嬲長年請
搞大龍鳯把鬼

In果陣問過，佢話以往ALO冇人教，d ALO又唔好意思成日問，而TLO就有個programme 咁

巴打有Offer?

發夢聽17k